(集思廣益)星期六會出發布拉格，有咩可以起連儂牆到做

我知有D仆街fd mon實我開post架啦
不過都係要開。

是咁的，呢個星期六會啟程去捷克布拉格，會住連儂牆附近。
想集思廣益下有咩可以做。預計會留1-2小時起果到。

利申: 最勇都係做到傘陣頂下非實彈

文宣。

去旅行開心玩下好過啦
返到黎大把時間你操心

巴打你有冇俾人抄過牌呀
出唔出到境

611抄左次應該冇野掛